警嫂透露二五狗會休更後仍然和示威者溝通索料（有圖證）

大家自己睇！

推到所有人都見到！

幫手呀喂！

全宇宙見到

大家睇路

斷絕不是真人認識的人的所有聯繫

或者搵到可疑人物放流料

推！

Push!!!!!!

依加先講

推

係既話一早現左身啦，洗乜等而家先出嚟呀
根本呢招就新二哥搞出嚟，一上任就用呢招
警乜撚野嫂呀，收皮啦，想製造白色恐怖

721 811

正解

大家小心為上。